如果一星期入面有幾日去黨鐵商場靜坐

喊口號，唱歌，人夠多可能令周圍啲鋪頭提早閂門
仲可能令黨鐵申請禁制令，禁止市民進入

有無得諗？

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

咩都唔做去涼冷氣睇商品但不購物就得

係
化整為零無風險
只不過嗰幾日唔知點解特別多人window shopping姐

係 我地都係市民 咩口號都唔好叫 有人叫都唔好應
一叫就比人話示威者扮市民依don9野 入我地

不如逐間鋪入去試下野
試下衫褲鞋襪、珠寶首飾咁

其實今日睇直播德福人數唔多，不過加埋記者就好似好疊馬敢，不過都嚇到狗仔即刻過黎
黨鐵快啲申請禁制令喇，最好寫到明禁止任何人係商場逗留

周圍行下Windows shopping，攰就坐低休息就得，廢事一陣間又俾人話騷擾到其他人

今日德福仲有好多人排隊食野
金拱門full到

其實可以考慮下幫襯入面既細鋪(如果重有既話) 其他大集團就不了

行到攰咪去鞋鋪試下鞋順便坐下

渣哥都可以嘅
不過要幫趁都盡量去返淘大果邊啦，唔好忘掉黨鐵做過啲乜

但好似靜坐叫下口號，先引到多啲傳媒
目的係想令鋪頭早啲閂門，影響商場客流量
影響黨鐵收入

咁會唔會好啲？

到時啲和理非又會話唔係對准黨鐵唔黎

應該一開始靜坐，等保安黎趕/狗仔黎緊既先開始window shopping？敢樣保留體力

借之前一個巴打寫嘅文一用

佢哋大搖大擺行出警察宿舍，
每一個警察行過，都陰陰嘴笑鳩你班香港人：
「光復香港喎，時代革命喎。」
「曱甴。」

每一個圍過警署嘅街坊，
都要接受依一班警察，
仲有佢哋家屬嘅冷眼。
「嗰隻甴曱啊，」佢指住你，
「嗰日佢咪圍鳩咗喺到囉，
依家咪死狗咁。」

你忍唔住，你屌鳩佢老母。
不過佢一啲都無怕過你，
「甴曱！收皮啦！你打鳩我啊？！」
佢行埋嚟，再摸下你個頭，
「戇鳩仔。」
你忍住，你知道你唔可能打返佢。
佢拍拍你塊臉，
「點啊？你唔打鳩我喇？」
佢一啲收手嘅意欲都無，
因為警察已經為所欲為：
「又話黑警死全家？我全家仲喺到喎。」

宿舍隔離就係警署，
警察一嚟到就會將你搭入去。
無人知道裏面會發生咩事。
你可能會畀人打一身、
畀人彈春袋、玩屎忽。
你女朋友喺你隔離，
你唔知道佢畀人拉埋入去之後會發生咩事，
你保護唔到你女朋友。

「我要你同我道歉。」
警察一家望實你，同你講。
你唔敢再生事端。
「對唔住，好對唔住。」
最後你向警察道歉。
佢一邊拍你塊臉，一邊同你講，
「下次唔好喇。」
你覺得好興幸，
警察肯原諒你。

依一個就係香港人放棄嘅結局，
你班「曱甴」依家想放棄未？

睇下呢本外國文宣啊求下你
[重開] 美國就快復會！！快啲推比外國人睇！！！

而家係要對付政府
唔好out fo

一早有禁制令不準遊蕩, 阻塞. 不過人多佢只有封站, 拉人

而家目的是上國際新聞, 不停有noise, 不是做一d有高風險事, 次次送頭拉幾個好唔掂

禁制令係地鐵站入面，商場好似唔包
商場入面點俾人拉遊蕩

加油香港人！

其實有得諗

唔通申請禁制令唔俾去商場

就算真係申請禁制令，我就想知之後啲商場可以點生存

有得諗但冇可能做到 大部分和理非三分鐘熱度 出得一次 第二次就好多藉口

德福廣場（九龍灣站）：
推薦交通方便易散，補給可以返淘大
綠楊坊（荃灣站）：
易散，補給可以搵附近小店
杏花新城（杏花邨站)：
極度唔建議附近冇其他交通工具，同埋冇補給地方
青衣城（青衣站)：
死地補給地方0 一封就變孤島
連理街（坑口站）：
附近有街坊支援
PopCorn（將軍澳站）：
四通八達行到攰又可以去其他商場坐下
圓方（九龍站）：
唔建議附近就係重兵既高鐵路，撤退路線只有行返佐敦/尖沙咀
Citylink（沙田站)：
推薦近新城市支援快，補給可以去附近小店
海趣坊（屯門碼頭站）：
唔熟路，等其他巴絲分析
駿景廣場（火炭站）：
平時已經唔多人，搞唔搞都係冇人好近地鐵行政大樓，一封火車站就好難走
新屯門商場（輕鐵車廠站）：
唔熟路，等其他巴絲分析
恒福商場（三聖站)：
唔熟路，等其他巴絲分析